%@Dif:2
\begin{center}
\psshadowbox{\Large $\rnode{A}{\strut k}\times\left(\rnode{B}{\strut a}-\rnode{C}{\strut b}\right)=\overbrace{\strut k\times a}^{\rnode{F}{}}-\underbrace{k\times b}_{\rnode{G}{}}$}
\end{center}
\ncarc[linewidth=0.5mm,arcangle=90]{->}{A}{B}
\naput{\rnode{D}{}}
\ncarc[linestyle=dashed,linewidth=0.8mm,arcangle=30]{->}{D}{F}
\ncarc[linewidth=0.5mm,arcangle=-90]{->}{A}{C}
\nbput{\rnode{E}{}}
\ncarc[linestyle=dashed,linewidth=0.8mm,arcangle=-30]{->}{E}{G}
\vspace{5mm}
Développe les expressions sui\-van\-tes
\[\Eqalign{
A&=3(x-2)&B&=4(3-x)&C&=-2(x-1)\cr
D&=2(3-2x)&E&=x(x-1)&F&=-3(4x-3)\cr
}\]
%@Commentaire: Exercice donné en remédiation. Peut être utilisé lors des premiers exercices de développements.
